如果暴大=兵工廠，咁革大=獌、科大=猁？

係咪咁計